［集思廣益] 俾你揀最想收到咩coupon?

嚟緊要幫公司買一大堆coupon送俾同事
如果俾你揀你會最想收到咩coupon?

利申: 得$400

銀行coupon

Pish

$400 又點樣一大堆coupon

每人$400

十蚊一張，買滿一百蚊先可以當十蚊用，一張單只可用一彈coupon

得百街相對好D

百佳冇死啦
點都用得著 同派錢冇分別

儲值$400既八達通？

一定係超市 人人岩唔洗煩

超市啦，想高級少少咪fusion
成班同事都會好感激你
咪買啲垃圾coupon

儲值完唔足$400 張卡要比錢
用完多咗張仲要拎去退
90日內退仲要收手續費

donki 囉

咁一張八達通 連儲值$350，
我都收貨

或者$400 支票

超市一定係最實用

其次就Apple gift cards, 百貨公司